[Niantic][哈利波特go] 巫師同盟 6月21日正式推出

等左咁耐 星期五終於出
澳洲班人都玩到棄game咁滯

咁快棄即係垃圾黎?

唔知 同pkm go差唔多啦
人地仲有新精靈 你無新嘢就好難維持

都好既 輕鬆game 得閒咪玩下

等緊
HK都沒出

屌 全球推出（英美限定）
全你老母

流流地

無乜特別

算啦 呢啲game幾日課仔

依啲game做啱教老豆老母玩，等佢地行下做運動

lm

唔想出街玩

有另一個post 大部份人係果邊
不過都唔多人玩

有個tg group @hpwuhk

辣殺驚